{
  "id_query": "20520252",
  "total": 17946,
  "total_current": 200,
  "max_score": 50.532547,
  "origin_question": "Vậy e trả bằng thẻ visa có được hưởng khuyến mãi gì k anh?",
  "hits": [
    {
      "score": 22.652124,
      "id": "20299425",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ visa có được giảm 1 triệu k ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị thanh toán bằng thẻ Visa, chị không được giảm 1 triệu chị nhé. Sản phẩm chỉ hỗ trợ giảm 1 triệu nếu thanh toán bằng Mastercard thôi chị nha.Xin thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.160872,
      "id": "24978643",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua bằng thẻ Visa debit thì có được giảm 500,000 không vậy?",
      "answer": "Chào chị Trang,Chị thanh toán trực tuyến bằng thẻ Visa là được Giảm 500.000đ ạ. Chị vào ô MUA NGAY màu cam để thanh toán và đặt hàng nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.98382,
      "id": "30398817",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá nhiu vậy. Ad.   Có khuyến mãi gì k. .",
      "answer": "Dạ chào anhHiện sản phẩm  iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh với giá là 7.490.000đ anh nhé và hiện sản phẩm đang có ưu đãi là anh đãi tặng phiếu mua hàng trị giá 500.000đ khi mua sản phẩm anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.210196,
      "id": "26427671",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 cho e hoi trả góp có khuyến mãi gì k",
      "answer": "Chào nah, Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB đang có khuyến mãi khi anh mua trả góp đấy ạ. - Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm)Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.19442,
      "id": "25432279",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp bằng thẻ VISA đc kh",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB mình mua trả góp qua thẻ visa được anh nhé, Anh cho em xin thêm thông tin tên ngân hàng để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.980764,
      "id": "26047811",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ visa có đk k ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết cụ thể chị thanh toán thẻ visa theo hình thức muốn trả góp hay thanh toán 100% giá trị sản phẩm hay sao ạ, chị phản hồi lại cụ thể bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.330154,
      "id": "26496093",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi đã mua 1 sản phẩm Iphone 7plus 128gb và được giảm 1tr khi thanh toán thẻ JCB rồi Vậy tôi mua them 1 sản phẩm iPhone X 64Gb nữa liệu thanh toán bằng thẻ JCB còn được hưởng khuyến mãi thêm 1tr nữa k",
      "answer": "Chào anh,Hiện giờ anh mua thêm Điện thoại iPhone X 64GB và Thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB thì vẫn được Giảm 2 triệu nha. Anh xem tại nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.945705,
      "id": "24975403",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi gói khuyến mãi thanh toán visa giảm 500k là phải mua online hả ? Có thể thanh toán bằng visa trực tiếp tại quầy không ?",
      "answer": "Chào anh Huy,Ưu đãi Giảm 500.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ Visa ạ nên anh cần thanh toán trực tuyến mới được anh nhé. Anh vào ô MUA NGAY màu cam làm theo hướng dẫn để thanh toán ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.512657,
      "id": "22740847",
      "field_search": "question",
      "question": "E góp iphone 6 32 gb có lãi suất vậy có được khuyến mãi j k ak",
      "answer": "Chào anh ! Khi anh mua góp máy iPhone 6 32GB anh có khuyến mãi là Cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh, chọn 1 trong 2 khuyến mãi là:- Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (áp dụng từ 6/10) hoặc Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng (áp dụng từ 6/10) nha anh, khi anh chọn thêm khuyến mãi này thì anh không tham gia được trả góp lãi suất 0% nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.319666,
      "id": "20546912",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi thẻ visa có được giảm giá k?",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc phải để anh đợi lâu. Hiện thẻ Visa không hỗ trợ giảm giá anh nhé, anh bắt buộc phải thanh toán online bằng thẻ Master Card anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.177753,
      "id": "18534091",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua đt tại cửa hàng .Có được khuyến mãi quà tặng gì không vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ khi mua sản phẩm này thì anh sẽ có cơ hội mua các loại sim độc quyền tại Thegioididong.com đó ạ. Không biết anh có thể cung cấp thêm thông tin về khu vực anh đang quan tâm để bên em hỗ trợ kiểm tra siêu thị còn hàng giúp anh nha.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.039265,
      "id": "28154119",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp qua thẻ visa thì cần những gì add",
      "answer": "Chào anh,Anh cần có thẻ Visa của Ngân hàng đang hỗ trợ trả góp iPhone 6 32GB nha. Không biết anh có thẻ Visa của Ngân hàng nào vậy ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.026354,
      "id": "24775412",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này mua có đc khuyến mãi gì k ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm anh quan tâm có khuyến mãi sau:Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ Visa (Từ ngày 20/01 - 14/02 đó ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.92926,
      "id": "26742100",
      "field_search": "question",
      "question": "E định mua i phone 6 Có được giảm giá hay khuyến mãi gì không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện tại thì nếu anh mua điện thoại iphone 6 32GB tại Thegioididong.com anh sẽ được tặng 1 Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu. Nếu anh muốn mua điện thoại này anh vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ với anh trong vòng 30 phút để hỗ trợ anh đặt hàng. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.812683,
      "id": "19886795",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mà em mua trả góp thì có được khuyến mãi hay tặng gì không qtv ???",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Hiện tại sản phẩm không hỗ trợ khuyến mại gì khi tham gia trả góp bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.642138,
      "id": "28055703",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua theo hình thức trả trướng 2 triệu 2, mỗi tháng góp thêm thì có được khuyến mãi gì k",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại khi mua trra góp sản phẩm này thì bên em có các khuyến mãi : - Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ *Không áp dụng khi mua trả góp 0%*- Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPadVà trong thời gian trả góp sẽ không có bất kì khuyến mãi nào nữa chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.631237,
      "id": "26459204",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh mua trả góp thì có được hưởng khuyến mại giảm giá không vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ khi mua trả góp thì mình được nhận khuyến mãi :- Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.618595,
      "id": "27305779",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp thì có gói khuyến mãi gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn mua trả góp thì sẽ được Khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) ( Không áp dụng khi mua trả góp 0% ) bạn nha. Không biết bạn có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền bạn muốn trả trước là bao nhiêu, mình sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho bạn nhé Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.589619,
      "id": "27152609",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào, Nếu mình trả góp qua thẻ Visa, thì có cần thủ tục gì ko vậy?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị phải điền thông tin ở trên web thì mới được chị nhé, chị ơi chị vui lòng cho em biết chị đang dùng thẻ của ngân hàng nào ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.495897,
      "id": "20087315",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ VISA có được giảm như thẻ Master ko bạn?",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ giảm giá bằng thẻ VISA anh nhé. Sản phẩm này chỉ hỗ trợ giảm 1.000.000đ khi anh thanh toán bằng thẻ MasterCard anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.451122,
      "id": "32105399",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp giấy tờ sao đây a có khuyến mãi gì không",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh, sản phẩm này đang có chương trình Cơ hội trúng 61 xe Wave Alpha khi trả góp Home Credit  đó ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.396557,
      "id": "19183888",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp thì có đc hưởng khuyễn mãi gì ko ạ",
      "answer": "Chào anh Thế!Rất tiếc hiện tại bên em chưa có khuyến mãi khi mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB anh ạ, tuy nhiên nếu anh chưa chọn được gói lãi suất phù hợp thì anh có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho anh nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.218975,
      "id": "22429297",
      "field_search": "question",
      "question": "Khuyến mãi được mãi ko ạ",
      "answer": "Chào anh Thọ,Dạ hiện bên em chưa có thông tin là khuyến mãi anh quan tâm bên em áp dụng đến 31/10 nha anh, anh có thể vui lòng cung cấp khu vực anh đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.063137,
      "id": "22140086",
      "field_search": "question",
      "question": "Tháng 10 này mua iPhone 6 có được khuyến mãi gì không ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em không có hỗ trợ khuyến mãi cho Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.964733,
      "id": "22741700",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6s 64g giá bao nhiêu vậy, có khuyến mãi gì ko vậy?",
      "answer": "Chào anh, Vâng anh có thể vui lòng cho em xin địa chỉ hiện tại của anh để em kiểm tra hàng tại khu vực anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.955925,
      "id": "27649316",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại cửa hàng đc khuyến mãi gì k ạ?",
      "answer": "Chào chị Ngân,Trường hợp chị có đặt hàng sản phẩm này online trực tiếp trên website trước, không mua trả góp với gói lãi suất 0% thì chị có thể nhận được ưu đãi Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06), khá hấp dãn đó chị. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm này, chị có thể phản hồi thông tin khu vực chị đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm hàng tại khu vực chị đang ở giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.929087,
      "id": "21723601",
      "field_search": "question",
      "question": "Không có thẻ mastercard chỉ có thẻ visa có được không bạn?",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em có giảm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard chị nha, không hỗ trợ thẻ visa ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.82704,
      "id": "24834917",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua trả bằng thẻ visa để được giảm 500k. có dc áp dụng dộn 3% U23 chiến thắng ko bạn?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ nếu chị mua sản phẩm này và thanh toán trực tuyến qua thẻ Visa sẽ được hỗ trợ giảm 500.000đ chị nha, mã giảm giá U23 không áp dụng đồng thời giảm giá Mastercard, VISA nha chị, mong chị thông cảm nhaThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.776382,
      "id": "23082237",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi hiện tại neu mua ip 6 được khuyến mãi gì k ạk.",
      "answer": "Chào chị, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ 1 khuyến mãi:Cơ hội trúng xe SH150i (áp dụng tại Hà Nội)Nếu chị quan tâm sản phẩm cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ để giữ hàng hoặc giao hàng tận nơi chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.677565,
      "id": "20293324",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thanh toán bằng thẻ visa prepaid có được giảm 1 tr ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại khi anh thanh toán online qua thẻ MasterCard mới được hỗ trợ giảm giá thôi anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.460218,
      "id": "31670413",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e múa mua trả góp ip6 , trả trc 30% , có dùng được mã khuyến mãi 4% ko",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì anh đang quan tâm đến gói trả góp lãi suất 0% của HomeCredit đúng không ạ, nếu đúng như vậy thì mã giảm giá Giáng sinh không áp dụng được với gói anh nhé, mong anh thông cảm. Anh vui lòng tham khảo các gói trả góp lãi suất thường để được hỗ trợ cũng như được áp dụng kèm theo mã anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.386381,
      "id": "22570276",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy ngay tại tgdđ thì có được 2 khuyến mãi như trên k vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên khi mua tại siêu thị Thegioididong.com bên em thì anh sẽ nhận được khuyến mãi Cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh và có thể lựa chọn thêm 1 trong 2 khuyến mãi sau Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ(áp dụng từ 6/10) hoặc Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng (áp dụng từ 6/10) đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.220266,
      "id": "22709809",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi ip6 còn khuyến mãi trả trước 0đ k ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì sản phẩm này có hỗ trợ trả trước 0đ anh nhé. Trường hợp này thì nếu được anh có thể cung cấp rõ hơn hiện tại không biết anh muốn trả góp trong vòng bao nhiêu tháng ạ. Có thể để lại đây rõ hơn em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.073057,
      "id": "24681976",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngoài đại tiệc online. Mua ip 6 có dc khuyến mãi gì k ad?",
      "answer": "Chào chị, Em kiểm tra thì sản phẩm này không có khuyến mãi quà tặng nào chị nha , có khuyến mãi là đại tiệc online nhận mã từ 4-5% thôi chị nhé .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.949976,
      "id": "27628567",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mua trả góp có được khuyến mãi không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh Mua trả góp iPhone 6 32GB được khuyến mãi: Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) ( Không áp dụng khi mua trả góp 0%) ạ. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.887188,
      "id": "20517348",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trả góp qua thẻ visa có được không? Có được giảm 1tr không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ trả góp qua thẻ visa nha anh, và không hỗ trợ giảm 1 triệu anh nhé. Sản phẩm chỉ hỗ trợ Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến 100%  bằng MasterCardChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.874477,
      "id": "21279066",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi hnay 26/8 mobifone có khuyến mãi 50% k",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại, em chưa kiểm tra chưa có khuyến mãi 50% của Mobifone hôm nay chị nha! Chị liên hệ nhà mạng để được hỗ trợ cụ thể hơn nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.835674,
      "id": "18518471",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt iphone 6 32gb vào thời điểm hiện tại có khuyến mãi gì không vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại điện thoại iPhone 6 32GB không có khuyến mãi nha chị. Nếu chị cần thêm thông tin nào thì chị có thể phản hồi tại đây để em hỗ trợ giúp chị nha. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.69912,
      "id": "25012516",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng Visa, vậy khi nào được giảm 500 ngàn vậy.",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thời gian được giảm 500.000đ là 20/01 -14/02 đó anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.593723,
      "id": "18454358",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 32g còn khuyến mãi trả góp 0% k ạ",
      "answer": "Chào anhHiện Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói 0% ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất khác phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.502954,
      "id": "23169091",
      "field_search": "question",
      "question": "Black firday iPhone 6 có giảm hay khuyến mãi gì ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em chưa có thông tin về chương trình này anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.49488,
      "id": "24675353",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua mà không nhận khuyến mãi gì cả. Vậy giá bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì máy này không có khuyến mãi theo các quà tặng khuyến mãi và siêu thị Thegioididong.com bên em cũng không hỗ trợ trừ quà khuyến mãi vào giá trị sản phẩm anh nhé, mong anh thông cảm. Tuy nhiên hiện máy này đang được tham gia chương trình Săn mã giảm giá đấy anh, anh có thể chọn vào 1 ô quà và nhập số điện thoại vào để nhận được giảm giá khi mua máy này đấy anh.Chia sẻ cùng bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.397678,
      "id": "20841755",
      "field_search": "question",
      "question": "Neu mình mua điện thoại trực tiếp tại cửa hang thì được khuyến mãi gì ko vậy iPhone 6 32g",
      "answer": "Chào chị. Nếu chị mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB thì chị sẽ được khuyến mãi có cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc) chị nhé.nếu chị quan tâm sản phẩm chị vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho chị ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.344646,
      "id": "19828558",
      "field_search": "question",
      "question": "Đến shop mua thì có khuyến mãi quà tặng gì không ạ ?",
      "answer": "Chào chị NơHiện khi đến siêu thị mua Điện thoại iPhone 6 32GB chị sẽ có Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.289915,
      "id": "20174203",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng thẻ visa thanh toán có được giảm 1tr không, hay phải thẻ master mới được",
      "answer": "Chào bạn,Chương trình giảm 1.000.000đ cho sản phẩm chỉ áp dụng khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.155272,
      "id": "24929553",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán tại quầy bằng thẻ visa debit MB có đc giảm 500k ko ad",
      "answer": "Thân chào anh,Rất tiếc là trường hợp mình siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ mình được chị nha, mình cần thanh toán online mới được chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.150003,
      "id": "24871338",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chương trình thanh toán trực tuyến bằng Visa được giảm 500k, nếu thanh toán bằng thẻ Master có được áp dụng luôn không ah ?",
      "answer": "Thân chào anh,Bên em đã nhận được thông tin của anh và sẽ có câu trả lời cho anh trong thời gian sớm nhất ạThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.136965,
      "id": "24843113",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua và thanh toán thẻ visa để được giảm 500k thì có giới hạn thẻ không hay thẻ visa của bất cứ ngân hàng nào cũng được ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chỉ cần chị thanh toán online bằng thẻ Visa là được giảm 500.000đ rồi chị nha, không quy định ngân hàng nào đầu ạ. Chị có thể đặt mua để nhận ưu đãi nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.082003,
      "id": "22048925",
      "field_search": "question",
      "question": "M muốn thanh toán bằng thẻ visa của mb có đc giảm giá ko ạ",
      "answer": "Chào chị Vâng chị thanh toán bằng Visa thì bên em không hỗ trợ giảm giá chị nha Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.072247,
      "id": "30885806",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại có chương trình khuyến mãi k ạ",
      "answer": "@Nguyen Quoc Vu: tài khoản google play có dùng để đăng nhập vào icoloa đk k..va 2 hệ điều hành khác nhau có dùng chung 1 tài khoản đk k",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.895404,
      "id": "28244475",
      "field_search": "question",
      "question": "mua bằng thẻ Mastercard có được giảm không vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện sản phẩm không hỗ trợ khuyến mãi giảm giá. Anh mua bằng thẻ master vẫn mua với giá 7.490.000₫  nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.785706,
      "id": "20293330",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thanh toán bằng thẻ visa prepaid có đc giảm 1tr ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Đã có QTV trả lời câu hỏi của anh rồi ạ. Anh hãy cập nhật lại trang bình luận để nhận phản hồi anh nhé.   Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.759073,
      "id": "21820381",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g sao ram có 1gb nhỉ. Có khuyến mãi gì không nhỉ.",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có dung lượng RAM là 1 GB ạ. Điều này do nhà sản xuất thiết kế ạ.Khi mua từ nay đến 30/9 anh sẽ được Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard ạ.Anh quan tâm sản phẩm vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.755146,
      "id": "25568728",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone 6 32g mua trả góp trong 3 tháng thì phải trả trước bao nhiêu ạ. Có khuyến mãi gì ko ạ !",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em không hỗ trợ khuyến mãi cho Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha.  Chị vui lòng cung cấp những giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi, mức trả trước có thể để bên em có thể tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.660932,
      "id": "26786739",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trừ khuyến mãi không",
      "answer": "Chào chị Phương Dạ. Rất tiếc khuyến mãi không áp dụng trừ vào giá chị nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.641624,
      "id": "20534718",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD ơi, thẻ visa chuẩn hsbc có phải master card và giảm 1 tr k vậy .?",
      "answer": "Chào chị DiệuRất tiếc thì chỉ có thể Mastercard mới được hỗ trợ thôi, các thẻ như Visa hay HSBC thì không được hỗ trợ chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.508152,
      "id": "27152783",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 đag có khuyến mại gì k?",
      "answer": "Dạ chào chị.Hiện đang có chương trình giảm giá ngày của mẹ đó ạ, 3-5% nha chị. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.486756,
      "id": "29472800",
      "field_search": "question",
      "question": "Hết khuyến mãi mua tại shop có được giảm không ạ.",
      "answer": "Chào chị,Hết khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ thì chị mua tại siêu thị sẽ không được giảm nữa nha. Chị có thể đặt hàng sớm để nhận được khuyến mãi nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.476999,
      "id": "26541846",
      "field_search": "question",
      "question": "E tới cửa hàng mua thì phiếu mua hàng khuyến mãi 1 triệu có được giảm trực tiếp vào máy k",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị ơi, Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) không hỗ trợ giảm giá sản phẩm nha chị, chị chỉ cần mua Online hoặc ra Siêu thị mua vẫn có khuyến mãi giảm ngay 1 triệu (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) nha chị. Không biết là chị đang ở khu vực nào để em kiểm tra xem còn hàng không chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.437945,
      "id": "28152843",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua nhưng tới 4 tế mới mua được mà 30 hết khuyến mãi r( giữ hàng được k ạ???",
      "answer": "Chào chị Dạ bên em hỗ trợ đặt giữ hàng tại siêu thị trong tối đa 72 tiếng nha chị, nếu chị muốn đặt hàng có thể bấm vào nút \"\"MUA NGAY\"\" điền thông tin và sau khi đặt giữ hàng thành công chị vui lòng ra siêu thị kiểm tra và nhân viên sẽ hỗ trợ chị làm thủ tục nhận máy ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.423211,
      "id": "22348286",
      "field_search": "question",
      "question": "Khuyến mãi có trừ thằng vào tiền máy ko vậy bạn",
      "answer": "Chào anh Huyên,Dạ nếu mình chọn phiếu mua hàng 500.000đ thì cũng có thể trừ vào tiền giá máy luôn nha anh nhưng chọn phiếu này sẽ không áp dụng mua trả góp lãi suất 0% anh nhé, cần được hỗ trợ tư vấn hay đặt hàng anh có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.221768,
      "id": "18631199",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả tiền bằng thẻ atm k ạ",
      "answer": "Chào anh! Bên em có hỗ trợ thanh toán tiền bằng thẻ atm anh nha. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.187657,
      "id": "20332937",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán bằng Visa card có được giảm 1 triệu ko ad?",
      "answer": "Chào chị,Chị thanh toán bằng Visa Card thì không được Giảm thêm 1.000.000đ nha. Chị phải thanh toán trực tuyến bằng MasterCard thì mới được giảm giá nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.184135,
      "id": "26250580",
      "field_search": "question",
      "question": "mua hàng online được khuyến mại những gì vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại ben em đang có chương trình \"Cá tháng tư,  giảm thiệt bự, giảm đến 30%\" đấy ạ. Anh có thể tham khảo chương trình này để có thể tham gia anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.169815,
      "id": "26124410",
      "field_search": "question",
      "question": "Có giảm tiền khi thanh toan qua thẻ visa hoặc Master..... Ko vậy.",
      "answer": "Chào anh Dạ. Nếu như anh mua online và thanh toán bẳng thẻ Visa, Master thì sẽ mua sản phẩm với giá 7.990.000₫ anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng mua hàng trên web ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.127316,
      "id": "27429123",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hang online có đi khuyến mãi mua sim ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh mua điện thoại tại Thegioididong.com thì có thể mua được sim Vina Bùm độc quyền bên em kinh doanh giá 150.000đ ạ. Anh xem  ạ.Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.054515,
      "id": "31872389",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6s hiện tại giá khuyến mãi k ạ.",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại iPhone 6S bên em ngừng kinh doanh rồi ạ, chị vui lòng tham khảo sản phẩm khác giúp em nhéThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.022873,
      "id": "21970861",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu thanh toán bằng thẻ ATM có giảm được 300.000 không vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên anh có thể thanh toán bằng thẻ MasterCard để được hỗ trợ giảm 300.000đ đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.018488,
      "id": "21226805",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi iPhone 6 giá 9tr mới ra gần đây fai hông ai? Nếu muốn mua trả góp thì mỗi tháng fai trả bao nhiêu dzay ah? Mua trả góp có đc hưởng khuyến mãi tặng gì hông ai?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB có giá 8.990.000₫ chị nhé. Nếu chị mua trả góp sẽ nhận được các khuyến mãi:Cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc).Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.006008,
      "id": "20289541",
      "field_search": "question",
      "question": "Bằng lxe và cmt có trả góp được k shop và thanh toán bằng mastercard có phải là thanh toán quẹt thẻ ngân hàng k",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND , bằng lái xe và đủ 20-60t tham gia mua góp anh nha , anh dùng thẻ mastercard anh phải thanh toán trực tuyến mới trên mạng mới được hỗ trợ giảm giá anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.985533,
      "id": "18518728",
      "field_search": "question",
      "question": "Chừng nào có khuyến mãi ở cái đt iphone 6 32gb vậy",
      "answer": "Chào chị!Rất tiếc hiện chưa có thông tin khi nào sẽ có khuyến mãi cho Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha. Khi có thông tin thì bên em sẽ cập nhật trên website đó chị. Chị vui lòng truy cập website thegioididong.com thường xuyên để biết thông tin nhé!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.90314,
      "id": "27642597",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua iphone 6 vào ngày 15-6 thì có chương trình khuyến mãi gì không???",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện tại bên em cũng không có thông tin về chương trình khuyến mãi vào ngày 15/6 ạ, nếu anh quan tâm tới các chương trình khuyến mãi anh vui lòng theo dõi website Thegioididong.com để cập nhật thông tin anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.872968,
      "id": "26042136",
      "field_search": "question",
      "question": "trả tiền mặt có được giảm 1 triệu như trả bằng thẻ ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại sản phẩm này giá gốc thì có khuyến mãi là Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp) chị nha , còn dùng tiền mặt thì không hỗ trợ chị nhé , nhưng chị đặt mua online sản phẩm này trên web và thanh toán bằng tiền mặt thì sản phẩm này đang có giá ưu đãi là 7.990.000₫ chị nhé, chị có thể đặt mua online trên web ạ . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.868127,
      "id": "26222451",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua hàng thanh toán bằng thẻ VISA ghi nợ....thẻ của e là ngân hàng SHINHAN. có được hỗ trợ không ạ??? Và có được tính giá online 7.490.000 khi mua hàng trực tiếp tại TGDD không.... mong nhận phản hồi",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Chị có thể mua với Giá rẻ online: 7.990.000đ ạ, và khi chị mua trả góp bằng thẻ tín dụng thì chị phải điền thông tin trên web trước thì mới được chị nhé. Mời chị tham khảo gói trả góp Số tháng trả góp: 6 tháng, Số tiền góp mỗi tháng: 1.371.617₫, Chênh lệch với mua trả thẳng: 239.700₫, Tổng tiền trả góp: 8.229.700₫. Nếu chị quan tâm chị vui lòng điền thông tin ở trên web giúp em ạ !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.860581,
      "id": "21793271",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi TGDĐ ở Thanh Miện - Hải Dương có hỗ trợ mua hàng thanh toán bằng thẻ Visa ngay tại quầy không vậy ?",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB nếu anh thanh toán bằng thẻ visa tại quầy thì bên em có hỗ trợ anh nhé, nhưng anh sẽ không được giảm giá anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.854617,
      "id": "24937283",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ tín dụng Visa 4, 5 lần ko được mà ở đó nói là giảm 500k con khỉ mốc gì. Cứ nói là thẻ rủi ro, tổng đài thì nói thẻ hết hạn. Trong khi thẻ đang sử dụng bình thường. Bực mình!",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có thẻ visa mà không thanh toán được thì anh có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ mình ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.835944,
      "id": "27565555",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho em hỏi, mình đến của hàng mua thì có nhận được giá khuyến mãi không? hay là phải đặt hàng online mới được khuyến mãi ạ!",
      "answer": "Chào anh, Anh phải đặt mua online trên web thành công và ra siêu thị Thegioididong.com mua sản phẩm để nhận giá ưu đãi anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.805046,
      "id": "22756707",
      "field_search": "question",
      "question": "Hết ngày 31/10 còn khuyến mãi k ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ các khuyến mãi (nếu có) đều sẽ kết thúc vào ngày 31.10 nha anh. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.798346,
      "id": "17558999",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trực tiếp hoặc mua online có ưu đai hay khuyến mãi gì ko shop?",
      "answer": "Chào chị Hằng,Hiện sản phẩm đang có chương trình đặt cọc trước sản phẩm được Tặng PMH 300,000đ chị nhé, nếu anh có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.783146,
      "id": "20220547",
      "field_search": "question",
      "question": "E thanhtoán bằng thẻ seabank đk k ạ",
      "answer": "Chào chị,Với thẻ Seabank của chị có hỗ trợ MasterCard thì sẽ được hỗ trợ giảm giá chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.7738,
      "id": "28090210",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hoi ben mình h co chương trinh khuyến mãi j k ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB có khuyến mãi:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.773398,
      "id": "24552574",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này bảo hành bao lâu ạ? Có đang khuyến mãi gì kèm theo ko ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm không có khuyến mãi chị nha. Sản phẩm có Bảo hành chính hãng: thân máy 12 tháng, sạc 12 tháng, tai nghe 12 tháng. Và khi chị mua tại Thegioididong.com thì bên em hỗ trợ 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên nếu sản phẩm có lỗi nhà sản xuất  chị nhé. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.765053,
      "id": "28091828",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thẻ JCB của sacombank là thẻ gì v. E có NAPAS  đc k",
      "answer": "Chào anh Hoàng, JCB là 1 loại thẻ tín dụng như Visa/Master đó anh. Hiện thì Thegioididong.com chỉ có hỗ trợ thanh toán với 3 mẫu thẻ là Visa/Master/JCB thôi ạ, không hỗ trợ góp với NAPAS anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.761286,
      "id": "24130065",
      "field_search": "question",
      "question": "nhân dịp đầu năm 2018, tdgd có chương trình khuyến mãi đặc bietj gì ko ad?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì em thấy có chương trìnhg giảm 8% khi mua sản phẩm (không áp dụng iphone), còn sang tháng 1 thì em chưa có thông tin về chương trình gì cụ thể ạ, nhưng nếu có thể anh thường xuyên truy cập website bên em để cập nhật thông tin nếu có chương trình khuyến mãi bên em sẽ cập nhật lên web để anh tham khảo nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.755734,
      "id": "21622662",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi còn chương trình khuyến mãi trả trước 0 đó k ạ",
      "answer": "Chào anh, Đã có QTV trả lời câu hỏi của anh rồi ạ. Anh hãy cập nhật lại trang bình luận để nhận phản hồi anh nhé.   Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.614899,
      "id": "26506600",
      "field_search": "question",
      "question": "Khuyến mãi hàng chưa đập hộp fai k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ.  Khuyến mãi giảm giá thì sản phẩm vẫn nguyên seal hàng mới đó ạ. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.595951,
      "id": "20457867",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở Miền Nam có khuyến mãi không",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm không có  khuyến mãi giành riêng cho khách hàng ở miền Nam anh nha. Tuy nhiên vẫn có khuyến mãi Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.570471,
      "id": "31677464",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp được hưởng ưu đãi gì không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện bên em có chương trình săn mã giảm giá áp dụng góp lãi suất thường, ngoài ra còn có:- Mua kèm Tai nghe Bluetooth AirPods Apple với giá ưu đãi giảm 1 triệu (6/12 - 31/12)- Cơ hội trúng 61 xe Wave Alpha khi trả góp Home CreditThông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.498351,
      "id": "20657625",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cho trả góp 0% bằng visa credit của sacombank không tgdd",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh, mong anh thông cảm ạ. Dạ, không biết anh có những giấy tờ gì, anh có thể trả trước bao nhiêu % giá trị sản phẩm và có nhu cầu trả góp trong vòng bao lâu không ạ, để bên em có thể tư vấn cho anh gói lãi suất thấp nhất cho anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.437079,
      "id": "28791812",
      "field_search": "question",
      "question": "Tháng 8 có chương trình khuyến mãi gì không? Tại tháng sau mình mới nhận lương",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em chưa có thông tin khuyến mãi tháng 8 anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng thường xuyên cập nhật trang web Thegioididong.com để nhận thông tin mới nhất về sản phẩm ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.424874,
      "id": "29023402",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá khuyến mại trừ 500k có mã giảm 3% nữa có được hưởng kèm theo o",
      "answer": "Chào anh Dạ . Hiện sản phẩm trên có khuyến mãi giảm 500.000đ áp dụng đồng thời chương trình ngày đẹp nha anh .Thông tin đến annh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.3908,
      "id": "27448707",
      "field_search": "question",
      "question": "theo mấy anh thì điện thoại iphone 6 32GB nay mai có khuyến mãi đặc biệt nữa không",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em đang có chương trình đặt giá sốc 6.690.000₫ anh hãy đặt hàng và xác nhận đơn hàng bằng tin nhắn để mua với giá ưu đãi nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.375912,
      "id": "25598209",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 không có khuyến mãi à QTV",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc cùng anh hiện tại sản phầm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì bên em không có thông tin khuyến mãi cho sản phầm anh nhé, Mong anh thông cảm ạ, nếu được anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiểm tra hàng tại khu vực anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.319665,
      "id": "26358576",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm ngay 1tr bằng trả tiền mặt còn mua dc chứ có thẻ gì đó thì ko có",
      "answer": "Chào anh, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì nếu anh không có thanh toán thẻ JCB thì bên em có hỗ trợ Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) anh nhé, nếu anh quan tâm sản phầm anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiểm tra hàng tại khu vực anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.263563,
      "id": "20113201",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm 1tr bằng thẻ ngân hàng nào vậy mua tiền 💲mặt có được không",
      "answer": "Chào anh,Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard nha anh. Anh mua tiền mặt sẽ không được giảm anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.147439,
      "id": "18143439",
      "field_search": "question",
      "question": "CHO e hỏi e đặt lại iphone thì có ảnh hưởng gì máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi đặt lại điện thoại (khôi phục cài đặt gốc trên máy) thì sẽ đưa máy về trạng thái lúc mới mua giúp máy chạy nhanh hơn nhưng lưu ý dữ liệu và ứng dụng trên máy sẽ mất hết, nếu máy đã Jailbreak thì sẽ bị treo máy và nếu bạn đã đăng nhập iCloud trên điện thoại bật Find My iPhone và quên mật khẩu thì điện thoại của bạn sẽ bị khóa icloud bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.136854,
      "id": "30056884",
      "field_search": "question",
      "question": "Khuyến mãi giảm 500k áp dụng đến khi nào vậy QTV?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại bên em chưa có thông tin kết thúc chương trình ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.034031,
      "id": "19388412",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 32G thì có được tặng phiếu mua hàng hay chương trình khuyến mãi nào ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB đang có chương trình KHUYẾN MÃI Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng anh nhé. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhé Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.004518,
      "id": "25679282",
      "field_search": "question",
      "question": "giảm ngay 1 triệu khi thanh toán bằng thẻ visa là mình phải trả đủ 7.490.000 1 lần hay là mình trả nhiều lần cũng được giảm 1 triệu. có thể trợ giúp mình về vấn đề này được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại mua sản phẩm này không có khuyến mãi giảm ngay 1 triệu khi thanh toán bằng thẻ visa anh nha. Anh có thể thanh toán bằng thẻ Visa dưới hình thức trả thẳng hoặc trả góp với một số ngân hàng anh nha. Anh muốn trả hình thức nào và hiện đang có thẻ của ngân hàng nào ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.992006,
      "id": "29899635",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32G có màu vàng đồng k?.Có khuyến mãi dịp trung thu phai k ạ?",
      "answer": "Chào chị Huệ,Dạ hiện sản phẩm này không có màu vàng Hồng chị nha, và hiện bên em sắp có khuyến mãi ở này chị có thể tham khảo thông tin giúp em ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.963256,
      "id": "20196909",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua bằng thẻ vib matercard ngoài giảm 1 triệu  có được giảm thêm 350.000 đ khuyến mại của riêng ngan hàng nữa không",
      "answer": "Chào anh. Với Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ hỗ trợ áp dụng giảm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard thôi đó anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.942674,
      "id": "28861382",
      "field_search": "question",
      "question": "Chuyển từ iPhone lock sang bản quốc tế có ảnh hưởng gì k vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này ý là bạn mua máy mới phiên bản Quốc tế hay như thế nào bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.850906,
      "id": "18519659",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus 16G có khuyến  mãi không  v",
      "answer": "Chào anh KiệtHiện Điện thoại iPhone 6 Plus 16GB không có khuyến mãi ạ. Tuy nhiên anh sẽ được hỗ trợ mua sim Mobi Big, sim Vina Bùm 50 và Vina Bùm ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7435,
      "id": "27178783",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm nay iphone 6 có khuyến mãi ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này không có khuyến mãi nào ạ , nhưng có áp dụng mã giảm giá ngày của mẹ đó ạ , mã giảm giá giảm từ 3-5% tùy vào may mắn anh nhận nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.620887,
      "id": "27723160",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trực tiếp thì có khuyến mãi kh ?",
      "answer": "Chào chị Dạ khi mua trực tiếp sản phẩm này tại siêu thị Thegioididong.com thì chị sẽ được tặng phiếu mua hàng trị giá 500.000đ chị nhé. Không biết là chị đang ở khu vực nào để em kiểm tra siêu thị có hàng cho chị ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.612585,
      "id": "19427500",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32g có khuyến mại gì ko vậy",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng khi mua sản phẩm chị nha , chị cần thêm thông tin chị phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.596403,
      "id": "28582864",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói khuyến mãi 500k có được dán keo  và kinh cường lực ko AD hay ntn",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc bên em không hỗ trợ dán keo và kính cường lực nên không thể thông tin đến anh được, mong anh thông cảm ạ. Tuy nhiên, với phiếu mua hàng của iPhone 6 32GB thì mình có thể mua được tất cả sản phẩm ở Thegioididong.com và Dienmayxanh.com ở đơn hàng sau bằng với giá trị của phiếu mua hàng anh nhaThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.596403,
      "id": "26246267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi . Đặt trước 12 ngày sau ra láy có được khuyến mãi không ad",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì bên em không hỗ trợ giữ hàng đến 12 ngày anh nhé, mong anh thông cảm anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.522843,
      "id": "25083923",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi 8tr490 là có giảm giá 500k tính tiền qua thẻ visa chưa vậy.",
      "answer": "Chào anh Bằng,Giá gốc sản phẩm đang kinh doanh tại Thegioididong.com là 8.490.000đ chưa tính khuyến mãi giảm 500.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ Visa anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.508592,
      "id": "26445613",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi chương trình khuyến mãi được áp dụng đến khi nào?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm có nhiều khuyến mãi. Không biết chị quan tâm đến khuyến mãi cụ thể nào để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.494959,
      "id": "20523638",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán tiền mặt có khuyến mãi ko v add",
      "answer": "Chào anhnếu anh thanh toán bằng tiền mặt thì sẽ có Cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc)  nha. Anh Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.440706,
      "id": "22770936",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có mua góp có trả trước và thanh toán bằng thẻ tín dụng thì được không ạ",
      "answer": "Chào chị, Số tiền trả góp hàng tháng chị không trả bằng thẻ tín dụng được nha. Chị phải trả bằng tiền mặt trực tiếp tại siêu thị hoặc có thể thanh toán trực tuyến bằng ATM ( Internet Banking ) chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.437693,
      "id": "22883843",
      "field_search": "question",
      "question": "K còn chtr khuyến mãi tặng phiếu mua hàng 500k nữa hả?",
      "answer": "Chào chị Hiện tại không còn chương trình khuyến mãi phiếu mua hàng nữa chị nha. Nếu chị cần gì hỗ trợ tư vấn, thì mong chị phản hồi ngay với quản trị viên bên em, bên em sẵn sàng tư vấn giúp chị. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.395559,
      "id": "22298105",
      "field_search": "question",
      "question": "có trả góp bằng thẻ tín dụng ko tgdd",
      "answer": "Chào chị Kim,Hiện sản phẩm này không áp dụng trả góp qua thẻ tín dụng ạ, mong chị thông cảm, mình tham gia trả góp qua công ty tài chính được không chị. Chị quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.38803,
      "id": "26980778",
      "field_search": "question",
      "question": "Có  gì  anh  trả  lời  e sớm  số  của  em xxxx3003505",
      "answer": "Chào chị Hiện trước khi tiếp nhận thông tin của chị thì em xin tư vấn gói lãi suất phù hợp trước cho chị được không ạ? Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.371017,
      "id": "26628640",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu trả góp bằng thẻ thì trong thẻ có cần 1 số tiền nhất định nào k?",
      "answer": "Chào anh,Thẻ của anh cần đủ tiền để thanh toán giá máy là 6.990.000₫ ạ. Anh có thể vào ô MUA NGAY màu cam để thanh toán nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.358223,
      "id": "26236332",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ JBC là thẻ gì vậy các bạn?",
      "answer": "Chào anh,Dạ đó là thẻ tín dụng của JBC đó ạ nếu dùng thẻ đó thanh toán trực tuyến thì sẽ được nhận khuyến mãi đó ạChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.265326,
      "id": "19623163",
      "field_search": "question",
      "question": "Khách hàng thân thiện có được khuyến mại gì ko a",
      "answer": "Chào anh,Dạ để Thông tin chính xác về chương trình danh cho khách hàng thân thiết, bên em sẽ kiểm tra và liên hệ hỗ trợ anh trong 30 phút nữa anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.261959,
      "id": "24280371",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua IP 6 này bằng thẻ VISA thì phải làm sao ạ? Liên hệ giúp số này 0166.3395.488",
      "answer": "Chào chị Dạ , không biết chị mua trả thẳng hay trả góp ạ để em kiểm tra giúp chị nha .Mong nhận phản hồi sớm từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.245106,
      "id": "27012030",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua ip6 trực tiếp còn dc khuyến mãi k ạ",
      "answer": "Chào chị, rất tiếc với Điện thoại iPhone 6 32GB bên em đang không có chương trình khuyến mãi nào ạ, mong chị thông cảm chị nha, nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể thông tin giúp em khu vực mình cụ thể quận/huyện tỉnh để em kiểm tra hàng trên khu vực mình chị nha,mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.242863,
      "id": "26808890",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã khuyến mãi có dc giảm giá khi mua trực tiếp tại cửa hàng k ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện chị phải đặt hàng online trên website rồi sau đó ra siêu thị mua hàng thì mới được chị nhé. Hiện mã giảm giá này chỉ áp dụng online thôi chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.197452,
      "id": "25090029",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán qua thẻ visa là thanh toán thế nào ạ.. Mình có thẻ ATM thôi",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh mua góp hay mua trả thẳng để em hỗ trợ anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.183071,
      "id": "20988037",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ Agribank có được giảm 300.000VND không bạn",
      "answer": "Chào chị Lan,Dạ nếu thẻ của mình là thẻ MasterCard thì sẽ được giảm còn nếu không phải thì không được chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.176676,
      "id": "20489181",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua bằng thẻ JCB Motor Card có được KM không bạn?",
      "answer": "Chào anh. Rất tiếc bên em không hỗ trợ thanh toán khuyến mãi qua thẻ JCB Motor Card anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.121846,
      "id": "23845999",
      "field_search": "question",
      "question": "DT này góp trả trước bao nhiêu thế ad ... CMND e mất .. k làm lại kịp gì k có thời gian ... có bằng lái xe thay thế CMND được k ad ..",
      "answer": "Chào anh, Với trường hợp trên anh vui lòng làm lại giấy CMND để bên em có thể hỗ trợ anh làm hồ sơ để mua trả góp sản phẩm anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.105316,
      "id": "27000059",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp có hóa đơn internet có được gì không vậy ? Cmnd + bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh trả góp bằng chứng minh thư (chính chủ, còn hiệu lực) và bằng lái xe (chính chủ, còn hiệu lực) và hoá đơn điện/cáp/nước/net của 3 tháng gần nhất, lãi suất anh tham gia sẽ giảm bớt đi đó ạ. Nếu anh có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, anh vui lòng thông tin về tuổi (ngày/tháng/năm sinh), gói trả góp muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.101124,
      "id": "20427955",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ mastercad là gì vậy . có phải là thẻ tín dụng ko AD",
      "answer": "Chào anh. Vâng thẻ mastercard là thẻ tín dụng đó anh, anh có thể sử dụng để được khuyến mãi giảm giá 1.000.000đ khi mua trực tuyến sản phẩm này anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.06411,
      "id": "27689268",
      "field_search": "question",
      "question": "có áp dụng đồng thời tất cả các khuyến mãi không (matercard+online) được giảm thẳng 1tr3 không",
      "answer": "Chào anh Anh ơi , anh mua sản phẩm online iphone 6 32GB được khuyến mãi :-Giảm thêm 1 triệu khi mua kèm Apple Watch áp dụng cho iphone/ipad đến ngày 30/06-Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06)-Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06)Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.038552,
      "id": "30649664",
      "field_search": "question",
      "question": "Khuyến mãi tặng phiếu mua hàng có được giảm trực tiếp vào sản phẩm không vậy và có áp dụng cùng chương trình haloween hong shop",
      "answer": "Chào chịDạ . Hiện Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ  áp dụng đồng thời với chương trình halloween ạ , nhưng phiếu mua hàng không hỗ trợ giảm giá trực tiếp vào giá sản phẩm ạ , tuy nhiên được áp dụng cho  đơn hàng sau chị mua nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.037604,
      "id": "28996533",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 tại chi nhánh thì được khuyến mãi 500.000 phải không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ đúng rồi ạ, hiện tại khi chị mua điện thoại này chị sẽ được Giảm ngay 500.000đ ( Không áp dụng khi mua trả góp 0%). Nếu chị muốn mua điện thoại này chị cho em xin thông tin về khu vực của chị để em kiểm tra hàng cho chị nhé.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.91349,
      "id": "20468483",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi e dán full 5d có bị ảnh hưởng gì đến yếu wifi hay các yếu tốn gì k ạ",
      "answer": "Chào anh ThắngVâng trường hợp này tùy vào miếng dán anh dán nữa ạ nếu dán miếng dán chống xước thường thì không ảnh hưởng sản phẩm nhiều anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.875821,
      "id": "25257000",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên minh mua ntn thì đc khuyến mãi?",
      "answer": "Chào chị, Hiện khi chị thanh toán sản phẩm iPhone 6 32GB trực tuyến bằng thẻ Visa thì chị sẽ nhận được khuyến mãi Giảm 500.000đ chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.871965,
      "id": "20364342",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy ip6 e ngủ xog e cáp sạc luôn đến ság có ảnh hưởng gì k ạ",
      "answer": "Chào anh.Điện thoại này có tự ngắt sạc khi PIN đầy nên sạc qua đêm được anh nhé. Tuy nhiên, anh nên hạn chế việc làm này để tránh làm ảnh hưởng đến tuổi thọ của pin đó anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.86194,
      "id": "28072692",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cmnd + bằng lái xe. Vậy em có thể mua trả góp. Và trả trước 0₫ được k ạ ? ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị mua sản phẩm tra góp được ạ tuy nhiên tra góp trả trước 0đ thì không áp dụng được nha, trả góp trả trước 0đ cần có CMND và hộ khẩu đó ạ, nếu chị chỉ có bằng lái xe mà không có hộ khẩu thì vui lòng trả trước tối thiểu 10% nhé, em tư vấn chị gói trả trước 10% này nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.861636,
      "id": "27498226",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua vs giá này thì k có khuyễn mãi gì đúng k ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua với giá  6.690.000₫ thì sẽ không kèm theo khuyến mãi nhưng anh ơi mức giá này là rất tốt rồi nên anh có thể tham khảo và chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.857437,
      "id": "20533803",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi có ưu đãi giảm 1tr cho thẻ Visa Vietcombank ko ban",
      "answer": "Chào chị. Rất tiếc bên em không ưu đãi giảm 1 triệu với Visa Vietcombank chị nha, chỉ có khi thanh toán trực tuyến với Mastercard thôi.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.832421,
      "id": "20228375",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Giảm thêm \"1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard\" mình thanh toán bằng Visa card có được giảm giá không?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này không được anh nha , anh phải dùng thẻ MasterCard mới được hỗ trợ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.8154545,
      "id": "20949972",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi tải phần mềm magic phone cleaner có don dep tốt k vs có ảnh hưởng gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì ứng dụng này được khá nhiều người sử dụng , nên bạn an tâm về ứng dụng này nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.790383,
      "id": "26657407",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh mua iphon 6 giá 6990000 có đc khuyến mải thẻ mua hàng 1trieu ko vậy",
      "answer": "Chào anh, Hiện khi anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB với giá 6.990.000₫ anh sẽ nhận được khuyến mãi: Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.7816105,
      "id": "29446481",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị hở sáng có ảnh hưởng gì đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.739583,
      "id": "23324834",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua máy thanh toán bằng thẻ tín dụng thì thẻ nào cũng đc hay sao vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh PhúTùy vào mỗi sản phẩm sẽ có hỗ trợ góp với thẻ tín dụng nào anh nha. Anh có thể cho em thông tin về ngân hàng mà anh đang có thẻ tín dụng để em có thể kiểm tra giúp anh xem có được hỗ trợ góp cho Iphone 6 32GB không anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.726188,
      "id": "20853419",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi dán nút home có ảnh hưởng gì về vân tay vs hư nút k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình bạn không nên dán nút home ạ, do sẽ ảnh hưởng đến vân tay, không nhạy hoặc không nhận được vân tay luôn đó ạ; về sau này khi tháo miếng dán có thể để lại lớp keo ảnh hưởng đến vân tay bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.726188,
      "id": "20264485",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sử dụng đèn flash cho cuộc gọi có ảnh hưởng gì đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn sử dụng đèn flash vẫn không ảnh hưởng gì đến máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.706451,
      "id": "21412957",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản 2017 đúng k ạ và trả bằng thẻ vietcombank thì có đc giảm 300k k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này là bản 2017 anh nha. Và nếu anh có thẻ VIETCOMBANK MASTERCARD thì sẽ được hỗ trợ Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.651503,
      "id": "20121738",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả bằng thẻ tín dụng là sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Khi chị thanh toán online sản phẩm với thẻ MasterCard ( Credit) thì sẽ được giảm thêm 1.000.000đ nha chị. Nếu chị có thắc mắc gì cần em hỗ trợ, chị có thể phản hồi tại ô bình luận bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp chị nhé. Chia sẻ đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.650599,
      "id": "22034522",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ trả góp bằng thẻ credit hsbc không a",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại Sản phẩm này không được hỗ trợ trả góp bằng thẻ tín dụng anh nha. Anh có thể góp với công ty tài chính ạ. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.635407,
      "id": "21438543",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi, tgdđ đag khuyến mãi bán iphone 6vs giá 99k đúng k ạ",
      "answer": "Chào anhEm xin xác nhận Thegioididong.com không có khuyến mãi này nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.614716,
      "id": "26458079",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi đặt hàng online dc gia 6999000 phải k  à, e định trả bằng thẻ JCB thì giá bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện nếu chị thanh toán bằng thẻ JCB, thêm khuyến mãi giảm ngay 1.000.000đ ngày 11-15/4 thì chị chỉ cần trả 5.990.000đ để mua iPhone 6 32Gb chị nhé. Chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào ( thành phố (quận); tỉnh (huyện,xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.61241,
      "id": "18535179",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm nay vinaphone co khuyến mãi 50% ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể liên hệ nhà mạng Vinaphone để nhận các thông tin khuyến mãi từ nhà mạng anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.572878,
      "id": "25502230",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy vẫn áp dụng chương trình KM giảm 500k với thẻ Visa đúng k ?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GBhiện đang có khuyến mãi Giảm 500.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ Visa anh nhé, để thuận tiện hơn anh cho em xin thêm thông tin họ tên và số điện thoại để siêu thị Thegioididong tư vấn mua hàng dễ dàng cho mình ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.566952,
      "id": "23658287",
      "field_search": "question",
      "question": "em trả bằng thẻ tin dung đc ko?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả tiền iPhone 6 32GB bằng thẻ tín dụng được anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.519525,
      "id": "24698080",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua ip6 thanh toán bằng thẻ VISA ngày hôm nay có thể vừa giảm 5% và giảm thêm 500k được không qtv. Giá cuối cùng tôi phải thanh toán là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Mã giảm giá ĐẠI TIỆC ONLINE thì Không áp dụng đồng thời Giảm giá trực tuyến bằng thẻ Visa anh nha. Anh vui lòng chọn 1 trong 2 nhé. Nếu anh chọn giảm 5% thì còn 8.065.500đ. Còn anh giảm 500.000đ thì còn 7.990.000đ nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.519255,
      "id": "29145325",
      "field_search": "question",
      "question": "Nay lên mua được khuyến mãi 1tr đúng không ạ. Thời gian km tới bao giờ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ không ạ. Khuyến mãi Giảm ngay 1.000.000₫ chỉ áp dụng nhận hàng ngày 17-19/08 thôi anh nhé, hôm nay là ngày 16/8 ạ. Anh vào ô MUA NGAY... để đặt giữ máy trước ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.5185795,
      "id": "23210840",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì có đc hưởng km ko vậy?",
      "answer": "Chào anh Huy,Anh mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn được giảm 500.000đ chỉ cần anh nhận hàng ngày 18-20/11 là được ạ.Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.503788,
      "id": "30310376",
      "field_search": "question",
      "question": "còn khuyến mãi phiếu mua hàng 500k không ad ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em có khuyến mãi PMH trị giá 500.000đ anh nhé, tuy nhiên anh chỉ được nhận khi mua sản phẩm với giá thường: 7.490.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.488924,
      "id": "20164067",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua Iphone 6 32GB nhưng mình chỉ có thẻ Visa debit thì có được giảm giá 1tr theo chương trình này ko?",
      "answer": "Chào anh Hùng,Sản phẩm chỉ giảm giá ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.458724,
      "id": "26753061",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi lm sao để mua thêm dung lượng iCloud khi ko có thẻ visa",
      "answer": "Chào bạn,Bạn buộc phải có thẻ Visa để mua thêm dung lượng iCloud bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.43758,
      "id": "26051714",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ tín dụng có được giảm 1 tr ko ad",
      "answer": "Chào anh Hải HIện nếu anh có thẻ tín dụng của phía JCB thì anh sẽ được nhận ưu đãi giảm 1 triệu đó anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.43758,
      "id": "21656487",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán trực tiếp bằng thẻ agribank có được giảm 300k không ạ",
      "answer": "Chào chịKhuyến mãi này chỉ áp dụng khi thanh toán bằng thẻ tín dụng MasterCard thôi ạ không hỗ trợ các loại thẻ khác nha chịThông tin đến Chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.436868,
      "id": "23335639",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua ở tại quán TGDĐ có dc giảm giá khuyến mãi ko ??",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trực tiếp Điện thoại iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com mà không đặt trước thì sẽ không được giảm giá chị nha, chị vui lòng đặt trước sản phẩm tại web để được mua với giá ưu đãi chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.425429,
      "id": "17566685",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb có trả góp không ạ? E có đủ giấy tờ, anh chị tư vấn giúp e được k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ chị hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.416081,
      "id": "26448000",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ JCB là gì vậy , mình dùng vietcombank và vietinbank thì có được giảm không , PMH trị giá 1tr có được mua hàng khác ko vậy add",
      "answer": "Chào anh,Dạ với thẻ JCB là một loại thẻ thanh toán quốc tế mang nhãn hiệu JCB khác với thẻ Visa và Mastercard đó ạ. Nếu thẻ của anh có nhãn hiệu JCB như hình dưới thì khi anh thanh toán anh vẫn sẽ được giảm đó ạ. Còn với phiếu mua hàng trị giá 1 triệu trên thì anh chỉ có thể sử dụng để mua Apple Watch S3 GPS thôi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.388434,
      "id": "26693216",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp bằng bằng lái và thẻ căn cước đc vây.",
      "answer": "Chào anh Tuyên Nếu anh hiện đã đủ 18 tuổi thì anh có thể góp thẻ căn cước cùng bằng lái xe anh nhé. Anh cho em thông tin thêm về độ tuổi của anh cùng với khả năng trả trước, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp ạMong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.370839,
      "id": "28636214",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi em sài thẻ VPBank thì thanh toán bằng cách nào ạ hiccc",
      "answer": "Chào chị Dạ, chị ơi, chị cứ ra siêu thị Thegioididong.com để mua hàng và bên em hỗ trợ thanh toán bằng thẻ Vp Bank chị nha.Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.358289,
      "id": "26471360",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có mua 1 sản phẩm được giảm giá 1tr bằng thẻ JCB rồi Mua thêm 1 máy nữa còn giảm 1tr nữa không hay trả bằng thẻ JCB chỉ 1 lần thôi",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này em sẽ kiểm tra lại thông tin và phản hồi anh sau 30 phút nữa nhé.Mong anh thông cảm vì bất tiện này ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.300585,
      "id": "29508978",
      "field_search": "question",
      "question": "Có khuyen mãi trả góp 0% k ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm hiện không có trả góp lãi suất 0% nhé anh, mong anh thông cảm. Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.222721,
      "id": "23672711",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua máy mới được khuyến mãi phiếu mua hàng.mình ko nấy phiếu mh thì có được trừ vào tiền máy ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ, tuy nhiên thì phiếu mua hàng này không áp dụng khi mua trả góp lãi suất 0% và không hỗ trợ trừ vào giá máy anh nhé. anh có thể vui lòng cho em biết anh muốn mua sản phẩm trả góp hay trả thẳng để em kiểm tra thông tin giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.197239,
      "id": "26849451",
      "field_search": "question",
      "question": "chương trình đại lễ khuyến mãi nhứ thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị xem cụ thể  nha , chị sẽ dùng số điện thoại nhập vào và lấy mã giảm giá chị nhé , và mức giảm của mã là :- Các sản phẩm hãng Apple và Laptop: Giảm từ 3% - 5%- Điện thoại, Tablet, đồng hồ thông minh các hãng còn lại: Giảm từ 3%- 15% chị nhé , tùy vào may mắn của chị nữa ạ , chương trình chạy từ ngày 25/04 đến 22h 01/05 chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.197239,
      "id": "26477979",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi khuyến mãi đến 30/04 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 khuyến mãi:Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm)Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp)Thì áp dụng đến cuối tháng ạ, còn khuyến mãi: Giảm ngay 1 triệu khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4)  đó anh nhé, chứ không phải tất cả áp dụng đến cuối tháng anh ơiThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.144709,
      "id": "26783806",
      "field_search": "question",
      "question": "E chưa có bằng lái xe thì có được trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể dùng sổ hộ khẩu(có tên mình) thay cho bằng lái xe(bản gốc) cùng với CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) để mua trả góp sản phẩm, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.143943,
      "id": "27290907",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp qua thẻ tín dụng FE Credit được k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ mua góp qua thẻ tín dụng bằng visa hay mastercard giúp em nhé anh hoặc anh tham khảo mua góp qua công ty tài chính ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.139402,
      "id": "30606407",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua iPhone 6 cũ trả góp lãi suất thấp có đc khuyến mãi phiếu mua hàng không ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện chị mua trả góp có lãi suất là vẫn được khuyến mãi phiếu mua hàng 500.000đ chị nhé. Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp (6,9,12 tháng) mong muốn để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.134476,
      "id": "25698739",
      "field_search": "question",
      "question": "bên tgdd còn ip6 màu xám k ạ và giá bao nhiêu khuyến mãi ntn ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì bên em không kinh doanh màu xám anh nhé Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em màu vàng đồng được không ạ? Hiện sản phẩm có khuyến mãi giá 8.490.000đ. Hiện sản phẩm đang có chương trình khuyến mãi GIAO HÀNG 1 GIỜ - LỖI ĐỔI TRONG 1 NGÀY ưu đãi giảm giá lên tới 20% anh nhé. Hiện anh có thể nhập số điện thoại tại website của sản phẩm để nhận mã giảm giá dao động từ 3%-10%-20% anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.106468,
      "id": "20338960",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi chút. thanh toán bằng thẻ martercad của ngân hàng nào thì được giảm giá vậy?",
      "answer": "Chào anhThẻ mastercard đựợc phát hành tại Việt nam ( DEBIT và CREDIT CARD) là dùng được cho khuyến mãi giảm giá ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.088827,
      "id": "29300078",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6plus bị đốm sáng có ảnh hưởng gì đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không bạn nha . Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}